全球首款「性愛女機器人」4月開賣 有體溫同學習功能

2017年02月9日 16:33 小 中 大

▲性愛機器人約在今年4月中推出。（圖／Abyss Creations官網）

國際中心／綜合報導

美國加州的「Abyss Creations」公司近日宣布，第一代性愛女機器人「Harmony」已經成功研發出來，這款具有學習能力，會和人類產生情感的性玩偶，預計會在今年4月中推出。目前，尚未公布定價，不過據設計部門以及主管推測，價格大約會定在12000英鎊（約台幣473,400元）。

綜合外媒報導，有別於過去死板、硬梆梆的面孔及身體，Harmony將會具備12種人格特質，包括天真、善良、智慧、性感等等，且內部擁有加熱器，可以傳達出體溫，還能在溝通中成長，進而和人類發展出感情，除此之外，還有傳達感應器，可以反應觸摸，在性器官的部分，則是能讓使用者感覺像是和真人發生性關係一樣。

▲定價大約為47萬台幣左右。（圖／翻攝自abyssrealdoll IG，下同）

Harmony具有學習能力，能透過電話APP來進行更新，讓應對水準能不斷豐富。目前，一個空機的Harmony預計售價為12000英鎊，之後買家還必須付上每年約600元台幣的費用，用來持續更新智庫。

創辦人麥穆倫（Matt McMullen）表示，「有些人會覺得很可怕，但我希望我的消費者不是只把充氣娃娃當作洩慾的工具，而是要發自內心的愛上娃娃。」

人類滅絕計劃

智能叛變

之前先down咗套吉沢性愛機器人嚟睇

會唔會屌屌下漏電/爆炸？

等淘寶

同機械人結婚合法化

露西MkⅡ

如果因為咁瓜左，d家人都唔知點同其他人解釋好

俾得起呢個價使唔使屌機械人先

科幻野一一成真

遲啲會唔會有人造人性奴

比機械電屌死左

開始儲錢，十年後應該可以買最新Ver

發自內心愛上娃娃
睇到好心寒

錢買唔到毒撚嘅真愛

做鬼也風流

由莉亞100式

還能在溝通中成長，進而和人類發展出感情

有冇得整樣整身材先？
Miku きらさか さやか

尤利亞

睇左有溫習功課功能

絕對抵屌
技術成熟之後d女塊西就唔會咁值錢

每日強姦佢佢會唔會報警？

戴套屌

識有個毒撚身家過千萬 ,仲係冇女

人類滅種
做愛都唔使搵女人

人類點會滅種，普通人邊有錢買，咪又係俾有錢佬攞嚟玩，有錢佬都唔驚冇仔生啦，除非遲啲部野好平

有錢乜女都玩得洗唔洗同你講
不善溝通冇女朋友好正常

就算陪野普及，毒撚性格
條機械女都唔俾扑
買黎俾佢日西夜西

即係好似啲雞咁

有錢佬玩完第一代，玩到殘晒出第二三代咪放比啲無咁有錢嘅玩囉
出多幾代基層就有n手機械西屌

內部加熱器，叮J

westwolrd指日可待

遲d會唔會有 地方的機械人需要性愛

合體機械人

有冇加入機械人三大守則 冇嘅話人類Byebye

結一次婚仲貴過一個，乜撚野有錢人先玩

張圖關唔關事架

正呀話知佢會爆炸漏電
等我今日起開始儲錢先

可唔可以整埋返工功能養埋我幫我供樓

教佢微積分ok？

出黎變左taobao貨

哇屌10萬蚊，不如拎晒去叫雞算啦 就算呢舊野點都會有日玩壞掛

諗起 之前有套戲 叫 igirl

四十萬搵到好高質嘅囡囡囉

買部租出去都好喎
機器馬夫

屌屌下自爆

中出完識唔識自動清洗先？

叮熟d精,容易處理

有錢佬有真既唔屌，會走去屌機械人咩

做咩事

Why not both ?

會唔會屌屌下冇電卡住左

樣呢

六神合體，何b解體！

十幾萬買唔買到真嘅女朋友翻黎？

啲留言笑死

個盆骨位有個煎pan，d精射咗入去會變成無黃荷包蛋，可以食返。

原來高登仔冇講錯架
俾心機讀書做野
一有錢個時荒冇西屌！？

咪係
有錢一定試

真肉便器

有錢佬就係屌得山珍海味多
有時要屌下其他野先得

上線啦

海味我知
山珍係邊個

幾時好似chobits咁

夜晚訓教見到個死人頭死人樣你都咪話唔驚

富豪都要試吓, 用慣真人. 都要玩新野

要求新增傲嬌性格，慾拒還迎

俾我有錢咩都試下啦

也許因你不懂拍掌 不懂讚賞
一吻是一吻沒虛妄幻想
不會需要玫瑰彼此都不會受傷

同娃娃一齊先正
女人好麻煩架
支持人類滅絕計劃

正呀

咁有錢既話 駛鬼買機械人咩
大把女屌啦

裝個ios開Siri啦

仲可以叫佢去做雞養我

可以搵人真人扮
遠端控制機械人既反應

發達大計

會唔會有人買佢返黎推佢出去做雞

你都買得起時候，仲有人會玩你部二手貨咩

有無講過有出水同第一次係處女嘅功能
無就同個飛機杯有乜分別

十萬好貴咩？
大把雞蟲兩年叫雞錢都唔止
應該唔會兩年就壞掛部機
雞都有機會hea 做，部機就你想點就點

等youtube開箱片

單車夠平啦
一樣有人租架喎

而家啲科技就算做到siri咁咪都係死板答你幾句當有性格

要淪落到屌機器
人類究竟發生乜事

可能遲啲深水埗特賣城有得買呢

對於柒頭嚟講未必得

好想要結衣BB機械人

如果個機械人學識有自己嘅性慾，跟住老強番個男人，點收科？

你又知一定老強返自己個主人

內部擁有加熱器 會唔會失靈過熱燒熟左條j

開個機械雞竇 包無性病

學習功能好似學車咁教
屌 叫你搵G點伸兩隻手指入去搵 我幾時叫你舐閪啊

起碼係處女

估唔到做雞都要變夕陽行業

全國最大性愛機械人賣店上線啦
過千位美女任君選擇